有種不詳預感

理大出來登記的，都會變成屍體發現，希望唔好發生

所謂